車牌LP3369向天水圍示威者放煙花 多人受傷！

推